[仲未負分]鄭若驊跌至1.75分例墊司底

鄭若驊

修訂《逃犯條例》風波持續發酵，醜聞纏身、「放生黎智英、唔告梁振英」的律政司司長鄭若驊民望再創新低，繼續「墊司底」！根據最新一份民調顯示，鄭若驊連同特首林鄭月娥、政務司司長張建宗及十二名局長的民望全線下跌，其中鄭僅獲一點七五分，較上次調查進一步下跌零點一七分，成整個問責團隊中最低分的官員，調查機構相信官員評分下跌與近月社會動盪及因修例引起的政治危機有關。有學者指問責官員「龜縮」數月，「好似全部人放晒假」，狠批政府無作為。

香港研究協會於本月五日至十五日電話訪問了一千零八十九名市民，以五分為滿分，林鄭的評分為二點零六分，較上次跌零點一九分。至於三名司長，張建宗獲二點一九分，較上次跌零點一七分；財政司司長陳茂波的評分維持兩分；鄭若驊評分最低，僅得一點七五分；而特首及三位司長的評分一同創其上任以來新低。

12局長評分全線報跌 劉江華包尾

至於十三位局長中，只有運輸及房屋局局長陳帆的評分「逆市回升」，獲得二點二分，但其餘十二位局長評分全線下跌，以保安局局長李家超跌幅最大，跌零點一六分，錄得二點一三分。

排名方面，食物及衞生局局長陳肇始獲二點六二分，繼續排在榜首，而民政事務局局長劉江華僅得兩分，續排在榜尾。香港研究協會負責人指出，修例風波引發的多次示威及暴力衝突，經已令社會正常運作受阻，經濟受損，市民身心俱疲，促政府及各界積極為本港未來出謀獻策，以對話取代對抗，讓社會盡快回歸平靜。

咁都未負?
成班解散佢啦

8.22 15:00 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

5分滿分都仲有1.75

因為一個俾1一個俾2拉埋都有1.5

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

O分